詭異！年輕僧侶佛寺上吊 四肢微曲古怪...

泰國洛坤府的「Na Phrabramathat」佛寺，3月14日發生了1起僧侶上吊自縊事件，警方獲報趕往查看，確認了這名僧侶已經死亡。

由照片中來看，這名僧侶是用黃色的長布條，穿過內牆上方的通風磚空隙，然後自縊，而遺體則是上身赤裸，下半身穿黃色傳統泰國褲，背對牆壁、面向室內，雙足微曲，雙手也微向前伸，手指微彎，像是握著什麼物品的樣子，十分詭異。

根據泰國《新泰日報》報導，這名自盡的僧侶來自洛坤府，今年年僅25歲，輕生的原因尚不明朗，警方將繼續調查。

1起僧侶？

被自殺？

邪邪地

真相只有一個

妖屍

係咪肌肉收縮

四年前既野都回帶?

(慎入)

上吊會有血？

一起僧侶上吊自縊事件，即係有幾個一起自殺？